發唔發覺撐美斯個d人好on9

講到美斯咁慘 隊友幾咁幾咁廢 戰術又點樣垃圾 亞軍廷又唔配有美斯咁
隊友廢唔廢我都廢事派膠 戰術無錯係垃撚圾 但係美斯身為陣中大頭加隊長 落後個陣頭dupdup完全無火 過一兩個人硬射埋去班盲撐狗就話美斯咁勁都比人累輸 咁當然美斯係勁 但係重要關要帶唔起隊波不特止反而帶沉個士氣 唔好唔記得佢射失12碼先會係出局邊緣

總結 班美斯迷都唔撚sick ball 噁心到死 輸波就推哂個責任比人 唔撚係男人黎

唔覺